祝各位新年快樂

新一年大家有咩願望

希望拜登坐監

放低該放下嘅人 同埋學業進步

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉